係咪冇人知咩係熱狗?

熱狗係組織呢
唔係意識形態
唔係反對泛民就叫熱狗

五毛躝喇

係咪冇人知咩係獌狗?
獌狗係球隊呢
唔係意識形態
唔係反對利物浦就叫獌狗

屌泛民=熱狗